有無英文大師係度

我想問下點解

do同go兩隻字只係換左個子音

個母音發音係完全唔同

do係類似短u發聲

而go就係長o發聲

邊隻先係外來字?

睇字典跟音標